[龜丸製麵]有冇同好？

我覺得丸龜啲炸野幾好食
但烏冬反而麻麻地

坊間仲有冇類似形式既餐廳？

唔好講啦好嗎 唔想咁多人食呀

鍾意食，好抵食！唔明點解咁少人食！

咪傻，d野難食到嘔

Lunch 成日爆喎
雖則lunch 度度都爆

收聲啦

d炸野都唔新鮮熱辣
烏冬先係最好

好難食服務又差 你地知我講咩的

D 炸野成日都無
但係好撚貴
不過係幾好食嘅

炸野好垃圾

炸國無既可以去埋單個陣照落單
佢仲會即刻炸
有排都好鍾意食 炸魷魚好撚好食

貴
難食
少
狗也不屌

第一次食叫左釜揚...食到而家😋

喺日本食過 ，再返香港食 賣個名

咬到而家都未吞到？

初初好好食，愈來愈難食

無撚左單叫白飯
之前咖哩烏冬加飯 正撚到
食左無幾耐次次去單叫白飯都話無飯
再上次去就已經取消埋單叫白飯哩個菜單

雞肉腩肉酸辣